Galera, fiz essa vdeo usando o game Medal of Honor Allied Assault e o clssico filme de guerra O Resgate do Soldado Ryan que pra mim  o melhor filme de guerra j feito  muito foda. O Medal of Honor Allied Assault tem uma misso na praia de omaha onde aconteceu um combate em 1944 ento peguei cenas do game parecidas com as do filme e montei esse vdeo.

Divulgue no Twitter: http://clicktotweet.com/6fcQU

Se voc nunca assistiu ao filme O Resgate do Soldado Ryan recomendo que assista  sem palavras filmao.